<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.soplos.webappmanager</id>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>WebApp Manager</name>
  <summary>Create and manage isolated Web Applications</summary>
  <summary xml:lang="es">Crea y gestiona Aplicaciones Web aisladas</summary>
  <summary xml:lang="fr">Créer et gérer des applications Web isolées</summary>
  <summary xml:lang="de">Isolierte Webanwendungen erstellen und verwalten</summary>
  <summary xml:lang="it">Crea e gestisci applicazioni web isolate</summary>
  <summary xml:lang="pt">Criar e gerir aplicações Web isoladas</summary>
  <summary xml:lang="ru">Создание и управление изолированными веб-приложениями</summary>
  <summary xml:lang="ro">Creați și gestionați aplicații Web izolate</summary>
  
  <description>
    <p>
      Soplos WebApp Manager allows you to run websites as native desktop applications. 
      It creates isolated browsing environments (SSBs) to ensure your webapps can't interact 
      with the cookies or tabs from your main browsing sessions, increasing productivity and privacy.
    </p>
    <p xml:lang="es">
      Soplos WebApp Manager le permite ejecutar sitios web como aplicaciones de escritorio nativas. 
      Crea entornos de navegación aislados (SSBs) para asegurar que sus aplicaciones web no puedan 
      interactuar con las cookies o pestañas de sus sesiones de navegación principales, aumentando 
      la productividad y la privacidad.
    </p>
    <p xml:lang="fr">
      Soplos WebApp Manager vous permet d'exécuter des sites Web en tant qu'applications de bureau natives. 
      Il crée des environnements de navigation isolés (SSB) pour garantir que vos applications Web ne puissent 
      pas interagir avec les cookies ou les onglets de vos sessions de navigation principales, augmentant 
      ainsi la productivité et la confidentialité.
    </p>
    <p xml:lang="de">
      Soplos WebApp Manager ermöglicht es Ihnen, Websites als native Desktop-Anwendungen auszuführen. 
      Er erstellt isolierte Browserumgebungen (SSBs), um sicherzustellen, dass Ihre Web-Apps nicht mit 
      den Cookies oder Tabs Ihrer Haupt-Browsersitzungen interagieren können, was die Produktivität 
      und den Datenschutz erhöht.
    </p>
    <p xml:lang="it">
      Soplos WebApp Manager ti permette di eseguire siti web come applicazioni desktop native. 
      Crea ambienti di navigazione isolati (SSB) per garantire que le tue webapp non possano interagire 
      con i cookie o le schede delle tue sessioni di navigazione principali, aumentando la produttività 
      e la privacy.
    </p>
    <p xml:lang="pt">
      O Soplos WebApp Manager permite executar sites como aplicações de desktop nativas. 
      Cria ambientes de navegação isolados (SSBs) para garantir que as suas aplicações Web não possam 
      interagir com os cookies ou separadores das suas sessões de navegação principais, aumentando 
      a produtividade e a privacidade.
    </p>
    <p xml:lang="ru">
      Soplos WebApp Manager позволяет запускать веб-сайты как нативные настольные приложения. 
      Он создает изолированные среды просмотра (SSB), чтобы ваши веб-приложения не могли 
      взаимодействовать с файлами cookie или вкладками ваших основных сеансов просмотра, 
      повышая производительность и конфиденциальность.
    </p>
    <p xml:lang="ro">
      Soplos WebApp Manager vă permite să rulați site-uri web ca aplicații desktop native. 
      Acesta creează medii de navigare izolate (SSB) pentru a se asigura că aplicațiile dumneavoastră 
      web nu pot interacționa cu modulele cookie sau filele din sesiunile principale de navigare, 
      crescând productivitatea și confidențialitatea.
    </p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="es">Características:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="it">Caratteristiche:</p>
    <p xml:lang="pt">Características:</p>
    <p xml:lang="ru">Возможности:</p>
    <p xml:lang="ro">Caracteristici:</p>
    <ul>
      <li>Supports multiple browsers out-of-the-box (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi, etc).</li>
      <li xml:lang="es">Soporta múltiples navegadores (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi, etc).</li>
      <li xml:lang="fr">Prend en charge plusieurs navigateurs (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi, etc).</li>
      <li xml:lang="de">Unterstützt mehrere Browser (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi, etc).</li>
      <li xml:lang="it">Supporta più browser (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi, etc).</li>
      <li xml:lang="pt">Suporta vários navegadores (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi, etc).</li>
      <li xml:lang="ru">Поддержка нескольких браузеров (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi и др.).</li>
      <li xml:lang="ro">Suportă mai multe browsere (Firefox, Chrome, Brave, Epiphany, Vivaldi etc).</li>
      
      <li>Full WebApp editing (Name, URL, Icon, Browser, and Navbar).</li>
      <li xml:lang="es">Edición completa de WebApps (Nombre, URL, Icono, Navegador y Barra).</li>
      <li xml:lang="fr">Édition complète des WebApps (Nom, URL, Icône, Navigateur et Barre).</li>
      <li xml:lang="de">Vollständige WebApp-Bearbeitung (Name, URL, Symbol, Browser und Leiste).</li>
      <li xml:lang="it">Modifica completa delle WebApp (Nome, URL, Icona, Browser e Barra).</li>
      <li xml:lang="pt">Edição completa de WebApps (Nome, URL, Ícone, Navegador e Barra).</li>
      <li xml:lang="ru">Полное редактирование веб-приложений (имя, URL, значок, браузер и панель).</li>
      <li xml:lang="ro">Editare completă a aplicațiilor Web (Nume, URL, Pictogramă, Browser și Bară).</li>

      <li>Extra browser parameters support (e.g. --start-maximized, --kiosk).</li>
      <li xml:lang="es">Soporte para parámetros extra del navegador (ej. --start-maximized, --kiosk).</li>
      <li xml:lang="fr">Paramètres supplémentaires du navigateur (ex. --start-maximized, --kiosk).</li>
      <li xml:lang="de">Zusätzliche Browser-Parameter (z.B. --start-maximized, --kiosk).</li>
      <li xml:lang="it">Supporto per parametri aggiuntivi del browser (es. --start-maximized, --kiosk).</li>
      <li xml:lang="pt">Suporte para parâmetros extras do navegador (ex. --start-maximized, --kiosk).</li>
      <li xml:lang="ru">Поддержка дополнительных параметров браузера (напр. --start-maximized, --kiosk).</li>
      <li xml:lang="ro">Suport pentru parametri suplimentari ai browserului (de ex. --start-maximized, --kiosk).</li>

      <li>Improved Wayland/Plasma 6 icon mapping and window association.</li>
      <li xml:lang="es">Mapeo de iconos mejorado para Wayland y Plasma 6.</li>
      <li xml:lang="fr">Amélioration du mappage des icônes pour Wayland et Plasma 6.</li>
      <li xml:lang="de">Verbesserte Symbol-Zuordnung für Wayland und Plasma 6.</li>
      <li xml:lang="it">Mappatura delle icone migliorata per Wayland e Plasma 6.</li>
      <li xml:lang="pt">Mapeamento de ícones aprimorado para Wayland e Plasma 6.</li>
      <li xml:lang="ru">Улучшенное сопоставление значков для Wayland и Plasma 6.</li>
      <li xml:lang="ro">Mapare îmbunătățită a pictogramelor pentru Wayland și Plasma 6.</li>

      <li>Smart Flatpak compatibility tracking.</li>
      <li xml:lang="es">Seguimiento inteligente de compatibilidad con Flatpak.</li>
      <li xml:lang="fr">Suivi intelligent de la compatibilité Flatpak.</li>
      <li xml:lang="de">Intelligentes Tracking der Flatpak-Kompatibilität.</li>
      <li xml:lang="it">Monitoraggio intelligente della compatibilità Flatpak.</li>
      <li xml:lang="pt">Rastreamento inteligente de compatibilidade Flatpak.</li>
      <li xml:lang="ru">Интеллектуальное отслеживание совместимости с Flatpak.</li>
      <li xml:lang="ro">Urmărirea inteligentă a compatibilității Flatpak.</li>

      <li>Auto-download of high quality 128px favicons natively.</li>
      <li xml:lang="es">Descarga automática de favicons de alta calidad (128px) de forma nativa.</li>
      <li xml:lang="fr">Téléchargement automatique de favicons 128px de haute qualité en mode natif.</li>
      <li xml:lang="de">Automatischer Download von hochwertigen 128px-Favicons auf native Weise.</li>
      <li xml:lang="it">Download automatico di favicon a 128px di alta qualità in modo nativo.</li>
      <li xml:lang="pt">Download automático de favicons de 128px de alta qualidade nativamente.</li>
      <li xml:lang="ru">Автоматическая загрузка высококачественных фавиконов (128px) нативным способом.</li>
      <li xml:lang="ro">Descărcarea automată a faviconurilor de 128px de înaltă calitate în mod nativ.</li>

      <li>Custom userChrome.css injection for pristine Firefox instances.</li>
      <li xml:lang="es">Inyección de userChrome.css personalizado para instancias de Firefox integradas.</li>
      <li xml:lang="fr">Injection de userChrome.css personnalisé pour des instances Firefox épurées.</li>
      <li xml:lang="de">Injektion von benutzerdefiniertem userChrome.css für saubere Firefox-Instanzen.</li>
      <li xml:lang="it">Iniezione di userChrome.css personalizzato per istanze di Firefox pulite.</li>
      <li xml:lang="pt">Injeção de userChrome.css personalizado para instâncias integradas do Firefox.</li>
      <li xml:lang="ru">Внедрение пользовательского userChrome.css для чистых экземпляров Firefox.</li>
      <li xml:lang="ro">Injectarea de userChrome.css personalizat pentru instanțe de Firefox integrate.</li>
    </ul>
  </description>

  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://raw.githubusercontent.com/SoplosLinux/soplos-webapp-manager/main/assets/screenshots/screenshot1.png</image>
      <caption>Main dashboard showing installed WebApps</caption>
      <caption xml:lang="es">Panel principal mostrando las WebApps instaladas</caption>
      <caption xml:lang="fr">Tableau de bord principal présentant les WebApps installées</caption>
      <caption xml:lang="de">Haupt-Dashboard mit den installierten WebApps</caption>
      <caption xml:lang="it">Dashboard principale con le WebApp installate</caption>
      <caption xml:lang="pt">Painel principal mostrando os WebApps instalados</caption>
      <caption xml:lang="ru">Главная панель со списком установленных веб-приложений</caption>
      <caption xml:lang="ro">Panoul central care afișează aplicațiile Web instalate</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/SoplosLinux/soplos-webapp-manager/main/assets/screenshots/screenshot2.png</image>
      <caption>WebApp creation dialog with browser selection</caption>
      <caption xml:lang="es">Diálogo de creación de WebApp con selección de navegador</caption>
      <caption xml:lang="fr">Dialogue de création WebApp avec sélection du navigateur</caption>
      <caption xml:lang="de">WebApp-Erstellungsdialog mit Browser-Auswahl</caption>
      <caption xml:lang="it">Finestra di creazione WebApp con selezione del browser</caption>
      <caption xml:lang="pt">Diálogo de criação de WebApp com selección de navegador</caption>
      <caption xml:lang="ru">Диалог создания веб-приложения с выбором браузера</caption>
      <caption xml:lang="ro">Dialog pentru crearea aplicațiilor Web cu selectarea browserului</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/SoplosLinux/soplos-webapp-manager/main/assets/screenshots/screenshot3.png</image>
      <caption>Web App window natively integrated into the system</caption>
      <caption xml:lang="es">Ventana de Web App integrada nativamente en el sistema</caption>
      <caption xml:lang="fr">Fenêtre de Web App intégrée nativement dans le système</caption>
      <caption xml:lang="de">Nativ in das System integriertes Web-App-Fenster</caption>
      <caption xml:lang="it">Finestra della Web App integrata nativamente nel sistema</caption>
      <caption xml:lang="pt">Janela de Web App integrada nativamente ao sistema</caption>
      <caption xml:lang="ru">Окно веб-приложения, нативно интегрированное в систему</caption>
      <caption xml:lang="ro">Fereastră Web App integrată nativ în sistem</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>

  <launchable type="desktop-id">org.soplos.webappmanager.desktop</launchable>
  
  <url type="homepage">https://soplos.org</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/SoplosLinux/soplos-webapp-manager/issues</url>
  <project_group>Soplos Linux</project_group>
  <developer_name>Sergi Perich</developer_name>

  <provides>
    <binary>soplos-webapp-manager</binary>
  </provides>
  
  <categories>
    <category>System</category>
    <category>Utility</category>
  </categories>

  <releases>
    <release version="1.0.0-3" date="2026-03-22">
      <description>
        <p>Fixed background color inconsistency in the main window.</p>
        <p xml:lang="es">Corregida la inconsistencia del color de fondo en la ventana principal.</p>
        <p xml:lang="fr">Correction de l'incohérence de couleur de fond dans la fenêtre principale.</p>
        <p xml:lang="de">Inkonsistenz der Hintergrundfarbe im Hauptfenster behoben.</p>
        <p xml:lang="it">Corretta l'incongruenza del colore di sfondo nella finestra principale.</p>
        <p xml:lang="pt">Corrigida a inconsistência da cor de fundo na janela principal.</p>
        <p xml:lang="ru">Исправлена несоответствие цвета фона в главном окне.</p>
        <p xml:lang="ro">Corectată inconsistența culorii de fundal în fereastra principală.</p>
      </description>
    </release>
    <release version="1.0.0-2" date="2026-03-21">
      <description>
        <p>About dialog added with F1 shortcut and GNOME application menu action.</p>
        <p xml:lang="es">Diálogo Acerca de añadido con atajo F1 y acción en el menú de aplicación GNOME.</p>
        <p xml:lang="fr">Dialogue À propos ajouté avec raccourci F1 et action dans le menu application GNOME.</p>
        <p xml:lang="de">Über-Dialog hinzugefügt mit F1-Tastenkürzel und GNOME-Anwendungsmenü-Aktion.</p>
        <p xml:lang="it">Finestra di dialogo Informazioni aggiunta con scorciatoia F1 e azione nel menu applicazione GNOME.</p>
        <p xml:lang="pt">Diálogo Sobre adicionado com atalho F1 e ação no menu de aplicação GNOME.</p>
        <p xml:lang="ru">Добавлен диалог «О программе» с горячей клавишей F1 и действием в меню приложения GNOME.</p>
        <p xml:lang="ro">Dialog Despre adăugat cu scurtătură F1 și acțiune în meniul aplicației GNOME.</p>
      </description>
    </release>
    <release version="1.0.0-1" date="2026-03-10">
      <description>
        <p>Standardized Soplos UI with official footer and environment detection. Added Incognito mode and expanded browser flags help.</p>
        <p xml:lang="es">UI de Soplos estandarizada con footer oficial y detección de entorno. Añadido modo incógnito y ayuda de parámetros de navegación ampliada.</p>
        <p xml:lang="fr">Interface Soplos standardisée avec footer officiel et détection d'environnement. Ajout du mode incognito et aide aux paramètres de navigation étendue.</p>
        <p xml:lang="de">Standardisierte Soplos-Benutzeroberfläche mit offizieller Fußzeile und Umgebungserkennung. Inkognito-Modus hinzugefügt und erweiterte Hilfe für Browser-Parameter.</p>
        <p xml:lang="it">Interfaccia Soplos standardizzata con footer ufficiale e rilevamento dell'ambiente. Aggiunta modalità in incognito e guida ai parametri del browser espansa.</p>
        <p xml:lang="pt">Interface Soplos padronizada com rodapé oficial e deteção de ambiente. Adicionado modo de navegação anônima e ajuda de parâmetros de navegador expandida.</p>
        <p xml:lang="ro">Interfață Soplos standardizată cu subsol oficial și detectarea mediului. S-a adăugat modul incognito și ajutor extins pentru parametrii browserului.</p>
        <p xml:lang="ru">Стандартизированный интерфейс Soplos с официальным футером и определением окружения. Добавлен режим инкогнито и расширенная справка по параметрам браузера.</p>
        <ul>
          <li>Official Soplos footer with system info and app version.</li>
          <li xml:lang="es">Footer oficial de Soplos con info del sistema y versión de la app.</li>
          <li xml:lang="fr">Footer officiel de Soplos avec info système et version de l'application.</li>
          <li xml:lang="de">Offizielle Soplos-Fußzeile mit Systeminfo und App-Version.</li>
          <li xml:lang="it">Footer ufficiale di Soplos con info di sistema e versione dell'app.</li>
          <li xml:lang="pt">Rodapé oficial da Soplos com info do sistema e versão da aplicação.</li>
          <li xml:lang="ro">Subsol oficial Soplos cu informații despre sistem și versiunea aplicației.</li>
          <li xml:lang="ru">Официальный футер Soplos с информацией о системе и версии приложения.</li>
          
          <li>Real-time desktop environment and display protocol detection.</li>
          <li xml:lang="es">Detección en tiempo real del escritorio y protocolo de pantalla.</li>
          <li xml:lang="fr">Détection en temps réel de l'environnement de bureau et du protocole d'affichage.</li>
          <li xml:lang="de">Echtzeit-Erkennung von Desktop-Umgebung und Display-Protokoll.</li>
          <li xml:lang="it">Rilevamento in tempo reale dell'ambiente desktop e del protocollo di visualizzazione.</li>
          <li xml:lang="pt">Deteção em tempo real de ambiente de desktop e protocolo de exibição.</li>
          <li xml:lang="ro">Detectarea în timp real a mediului de desktop și a protocolului de afișare.</li>
          <li xml:lang="ru">Определение окружения рабочего стола и протокола отображения в реальном времени.</li>

          <li>Incognito mode support for isolated private sessions.</li>
          <li xml:lang="es">Soporte para modo incógnito en sesiones privadas aisladas.</li>
          <li xml:lang="fr">Prise en charge du mode incognito pour les sessions privées isolées.</li>
          <li xml:lang="de">Unterstützung des Inkognito-Modus für isolierte private Sitzungen.</li>
          <li xml:lang="it">Supporto per la modalità in incognito per sessioni private isolate.</li>
          <li xml:lang="pt">Suporte para modo de navegação anônima para sessões privadas isoladas.</li>
          <li xml:lang="ro">Suport pentru modul incognito pentru sesiuni private izolate.</li>
          <li xml:lang="ru">Поддержка режима инкогнито для изолированных приватных сессий.</li>

          <li>Enhanced browser flags help dialog with key parameters guide.</li>
          <li xml:lang="es">Diálogo de ayuda de parámetros de navegador mejorado con guía de parámetros clave.</li>
          <li xml:lang="fr">Dialogue d'aide aux paramètres du navigateur amélioré avec guide des paramètres clés.</li>
          <li xml:lang="de">Verbesserter Hilfe-Dialog für Browser-Parameter mit Leitfaden für Schlüsselparameter.</li>
          <li xml:lang="it">Finestra di aiuto ai parametri del browser migliorata con guida ai parametri chiave.</li>
          <li xml:lang="pt">Diálogo de ajuda de parâmetros de navegador aprimorado com guia de parâmetros principais.</li>
          <li xml:lang="ro">Dialog de ajutor pentru parametrii browserului îmbunătățit cu ghid de parametri cheie.</li>
          <li xml:lang="ru">Улучшенный диалог справки по параметрам браузера с руководством по ключевым параметрам.</li>
        </ul>
      </description>
    </release>
    <release version="1.0.0" date="2026-03-04">
      <description>
        <p>Initial release with advanced management features.</p>
        <p xml:lang="es">Lanzamiento inicial con funciones de gestión avanzadas.</p>
        <p xml:lang="fr">Sortie initiale avec des fonctions de gestion avancées.</p>
        <p xml:lang="de">Erste Veröffentlichung mit erweiterten Verwaltungsfunktionen.</p>
        <p xml:lang="it">Versione iniziale con funzioni di gestione avanzate.</p>
        <p xml:lang="pt">Lançamento inicial com recursos avançados de gerenciamento.</p>
        <p xml:lang="ru">Первый выпуск с расширенными функциями управления.</p>
        <p xml:lang="ro">Lansare inițială cu funcții de gestionare avansate.</p>
        <ul>
          <li>Full WebApp editing (Name, URL, Icon, Browser, and Navbar).</li>
          <li xml:lang="es">Edición completa de WebApps (Nombre, URL, Icono, Navegador y Barra).</li>
          <li xml:lang="fr">Édition complète des WebApps (Nom, URL, Icône, Navigateur et Barre).</li>
          <li xml:lang="de">Vollständige WebApp-Bearbeitung (Name, URL, Symbol, Browser und Leiste).</li>
          <li xml:lang="it">Modifica completa delle WebApp (Nome, URL, Icona, Browser e Barra).</li>
          <li xml:lang="pt">Edição completa de WebApps (Nome, URL, Ícone, Navegador e Barra).</li>
          <li xml:lang="ru">Полное редактирование веб-приложений (имя, URL, значок, браузер и панель).</li>
          <li xml:lang="ro">Editare completă a aplicațiilor Web (Nume, URL, Pictogramă, Browser și Bară).</li>

          <li>Extra browser parameters support (e.g. --start-maximized, --kiosk).</li>
          <li xml:lang="es">Soporte para parámetros extra del navegador (ej. --start-maximized, --kiosk).</li>
          <li xml:lang="fr">Paramètres supplémentaires du navigateur (ex. --start-maximized, --kiosk).</li>
          <li xml:lang="de">Zusätzliche Browser-Parameter (z.B. --start-maximized, --kiosk).</li>
          <li xml:lang="it">Supporto per parametri aggiuntivi del browser (es. --start-maximized, --kiosk).</li>
          <li xml:lang="pt">Suporte para parâmetros extras do navegador (ex. --start-maximized, --kiosk).</li>
          <li xml:lang="ru">Поддержка дополнительных параметров браузера (напр. --start-maximized, --kiosk).</li>
          <li xml:lang="ro">Suport pentru parametri suplimentari ai browserului (de ex. --start-maximized, --kiosk).</li>

          <li>KDE Plasma 6 Wayland and XFCE icon mapping fixes.</li>
          <li xml:lang="es">Correcciones de mapeo de iconos para KDE Plasma 6 Wayland y XFCE.</li>
          <li xml:lang="fr">Corrections du mappage des icônes pour KDE Plasma 6 Wayland et XFCE.</li>
          <li xml:lang="de">Fehlerbehebungen bei der Symbol-Zuordnung für KDE Plasma 6 Wayland und XFCE.</li>
          <li xml:lang="it">Correzioni della mappatura delle icone per KDE Plasma 6 Wayland e XFCE.</li>
          <li xml:lang="pt">Correções de mapeamento de ícones para KDE Plasma 6 Wayland e XFCE.</li>
          <li xml:lang="ru">Исправления сопоставления значков для KDE Plasma 6 Wayland и XFCE.</li>
          <li xml:lang="ro">Corecții de mapare a pictogramelor pentru KDE Plasma 6 Wayland și XFCE.</li>

          <li>Auto favicon loading and GTK3 native integration.</li>
          <li xml:lang="es">Carga automática de favicons e integración nativa con GTK3.</li>
          <li xml:lang="fr">Chargement automatique des favicons et intégration native GTK3.</li>
          <li xml:lang="de">Automatisches Laden von Favicons und native GTK3-Integration.</li>
          <li xml:lang="it">Caricamento automatico delle favicon e integrazione nativa GTK3.</li>
          <li xml:lang="pt">Carregamento automático de favicons e integração nativa GTK3.</li>
          <li xml:lang="ru">Автоматическая загрузка фавиконов и нативная интеграция с GTK3.</li>
          <li xml:lang="ro">Încărcarea automată a faviconurilor și integrarea nativă GTK3.</li>
        </ul>
      </description>
    </release>
  </releases>
</component>
